又到連燈捉鬼時間

鞭屍時間，呢條仆街 碎哥#32731
3日前叫人去POLY幫手，同時又叫人去港大幫手
我已經話撚咗入去送，條友即刻轉口風話叫人圍魏救趙
唔理佢真心定鬼，我就BLOCK撚埋佢！

Hide Blocked User - 碎哥

推